KAWS 表態為香港發聲？

係佢官網見到

都好明顯

好波

push

喺UNIQLO買咗一大堆kaws佢大陸人冇撚得著了

大陸之前去搶到頭破血流個班傻閪情何以堪

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

講起就嬲
第一，二批d芝麻街個款幾好，尤其係Pocket tee
比班支那人買撚到無鳩哂

呢隻閪野有咩特別
唔識欣賞